[童年]點解..而家啲瑞士糖……

而家出啲瑞士糖冇哂 黃色檸檬味
連二寶都少左好多橙味